蕭山：梁天琦係我嘅敵人

主張暴力抗爭全部都係我嘅政敵

07:00 開始講

2年前

原來又係old news分化狗